國泰裁員單嘢吊曬啲五毛同藍屍出嚟

原本得啲痴線毒撚自己喺度圍爐
之後被正常人屌
Gphone出埋聲之後班五毛pr正式出動
出面幾個po一嘢block咗十幾個

國泰員工你哋喺抗爭上嘅付出香港人一世都記得
祝你哋前程似錦 一帆風順